活動有女就2日前約,無女就2小時前約,咩心態!

屌

平時有事三催四請唔肯岀，到佢有事就要一定到

最仆街係早幾日約佢,就話大早約左人, 平時佢都勁遲約,點知fb 睇到佢被人tick左名張圖見到有囡,, 仲之就唔會早約